李文亮事件唔值得落井下石，但更加唔值得吹奏

身為人，我地對佢或者有一絲絲既憐憫，但作為一個香港人對佢地依種小粉紅只覺得死左都冇所謂

關於依件事，大家只需要宣傳同陳述事件，唔需要去吹奏，更加唔洗代入感情，因為支那人沒有一個是無辜的

香港人繼續死排

推，而家班中国人開始懷疑自己，呢個時候要多啲留言，多啲關心，推佢哋一把